# Clear sight
## Описание
Мне удалось получить доступ к журналу с оценками. Однако он запаролен....
Как хорошо, что наш преподаватель по стеганографии довольно забывчив и оставляет везде напоминания для себя.

Я сфотографировал [одно из таких напоминаний](stego400.bmp) у него. На нем было написано, что это пароль.

Формат флага: escctf{Password}

Автор: [@DefaultNick](https://telegram.me/DefaultNick)
